［更正］大家知唔知聽日星期四有咩行動呢？

唔知嘅話就一齊過嚟推po啦
知嘅話⋯⋯都一齊推

1.1900愛丁堡廣場
「香港民主人權法案」集會
(有不反對通知書)

2.1400-1800維園
國際人權日集會

3.1930尖沙咀鐘樓
反對理大大圍捕
(有不反對通知書)

4.1930遮打花園
家長守護你集氣會

四揀一任君選擇，
唔係唔去呀嘛？
抖左兩日已經抖夠，
係時候推番行動post，
繼續keep住團火！
即刻跟我大嗌一次：
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

弱智仔寫錯時間sor

Push

今晚

推

終身成就解鎖：完成十連

推啊

開心

多謝

一

貳

3

四

唉

冇人理

算啦

唔推了

唔好咁啦

日行一善

多多益善

push

thanks

哇 咁撚正嘅 咁多選擇

是但揀個去都得

推呀

推行動post !!!

一齊推

係咪我標題又改得差

我真係諗唔到

對唔住

手足們抖完氣，一齊繼續出擊，向全世界宣示我地既訴求

五大訴求，缺一不可

推推推

推推推推

推推推推推

今晚仲有商場大合唱

Oh yeah~

推有用po

弱智樓豬冇人理

哈哈哈哈哈哈

標題同內容滿分

幫推！！！

標題唔掂

多謝！！！

咁多選擇 實去到

why

一定去

太沉悶，所以冇人入

啱啱放工啲人走緊啫

p牌推唔到

可能係喎，push

冇所謂

理大同人權法撞時間

唯有二揀一

樓豬仲有星期日大遊行

係喎，依家加番

行動post推

仲有星期日大遊行：五大訴求，缺一不可

點解成撚日喺港島搞

點解要黑揀一而唔係全世界去一個？

理大手足係咪走晒？不如all in 美帝啦

四個咁撚顛

冇人推呀

香港人休息夠啦

場仗未完㗎

五大訴求呢？

美帝

行動post 推

啱啱先知仲有國際人權日，本來3個

休息撚：和你休息

推 五大訴求 缺一不可

休佢老母唔得呀

點揀,兩個最重要既撞期

Tui

Pushhhh

推佢老母

仆街我都揀唔到，不如去咗人權法先？理大手足係咪已經走晒

Pushhh

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

可唔可以揀返精簡版個日程表推？
呢個同日內3活動太誇張

推爆佢

行動post真係要推多啲
呢兩日靜晒咁

推呢個

邊個？暫時淨係搵到呢個

唔知點解推唔郁

2.1400-1800維園
國際人權日集會

?????????????????????????????????
12月8日喎ching

唔緊要，我地一齊推
謝絕休息

推呀，無息俾你休呀

pushhhhhhh

係喎⋯⋯死啦⋯⋯又柒咗⋯⋯

宜家啲行動post唔見晒

國際人權日係12月8號唔係聽日sorry

推 任揀一個

跪玻璃！

多謝一齊推爆佢

pushh

推！

Pish

推到見到為止

Push
Push
Push

Up

三揀一呀

推呀!!

行動呀!!

跪一大塊玻璃容乜易

三個撞時間點去晒

真係覺得撞時間既活動略多
anyway今晚見

邊個搞活動搞到三個一齊撞時間

甴近平
非民主派

Sorry下次check多十次先post，頭先已經柒咗一次

行動呀

1.1900愛丁堡廣場
「香港民主人權法案」集會
(有不反對通知書)
PUSH

再更正

一齊唱歌

咁姐係去邊個呀你媽逼

其實都係，集中一個好啲

721 831 101 1111

去愛丁堡

更正四揀一變三揀一？

三揀一對唔住

S

D

Pish!

咪撚鬆懈啊

好

多謝美帝

又同一時間三個

一齊去

我報名去「3」丫唔該

任揀

召喚和理非

l

Push!!!

已經休息完啦

係4個

3個

推！！

都冇嘜撚分別

香港人繼續反抗！

好啊冇問題，隨便揀

和理非Gogogo

要休息 不了

行動post要推

cls

又係

推 唔好以為投完票就完成任務

我已揀，你呢

Push q

唔好錫我春袋

休佢老母唔準休息

呢個推

去美帝先？

冇錯依家係長期戰，唔好鬆懈

我都揀左

知呀
知都要推

Push push

推，係時候出黎喇

奶你春袋得唔得

Pushhhhhhh

我睇既係呢個
始終單日3個活動真係太多

push!!!!!

聽晚見

返工不了

聽日見

甴近平

721 85 811 831 101 1111

冇錯知都可以一齊推

出嚟啊

唔該哂巴打咁又係，都係集中一個好啲

放工可以嚟，時間啱啱好

一定要出
一齊出，恢復士氣先！

Push

多謝巴打幫手推左禁耐

應份嘅

恢復士氣啊

推到200萬人出晒嚟為止

錫啖你春袋

巴打有心啦
一齊推

Push ar

Push

多謝巴打推左咁耐

再推

休息夠啦，要行動

Push

呢個點整的

一日三個活動
即係想三個活動都少人參加

寧化飛灰

尖沙咀其實可以唔洗去，已經圍完

Gogogogo

今晚先

咁去美帝？

好！一齊和你唱

我prefer去美帝激鳩死班支那豬

推！！！

推吖！休息完就好出翻黎！唔好俾團火熄！

一日三個活動真係多得滯，不如一齊去美帝？

不作浮塵

和理非活動太多太散唔迫出條馬路度無咩意思

係喎

集中一個好啲，不如去美帝？

出黎呀

一齊出嚟

國際人權日唔係8/12

推！！！！

係已更正sorry

繼續keep住團火！

美帝我嚟喇

千其唔可以放棄

點解一個閒日要4個活動？

!

3個不過都冇乜分別

行動呀, 唔好再講選舉啦

Gogogoogo

不如集中推有不反對通知書嗰兩個？
一日四個活動分薄曬啲人
有個仲要係平日返工時間搞

黃色生活圈

去美帝！！

寧鳴而死

大家醒啦
做嘢啦，輸緊5000：0啊
好多條人命你哋知唔知！？？？

不默而生

休息完啦！！行動啦！

Pushhhhhhhhhhh

pidh

愛丁

Piii

pish

Puih

Posh

？

做咩無人推

推行動

我求其㩒的

已經算多人

Thx巴打

Pihh

keep 住團火呀🔥

唔好放棄

```

Ｐ牌推唔到照推
Ｐ牌推唔到照推
Ｐ牌推唔到照推

```

Pushhhhj

推行動POST

pushpush

推推

等左出去好耐 掛住大家

所有人同我撚

知

冇人

推
美國議員唔係condom

知都可以一齊推

幫推，大家休息夠了！

pushhhhh

美帝點會係condom

愛丁堡遮打咁近

係時候繼續行動！

行動post

咪推緊

搞乜鬼靜晒，贏左啦咩？

未呀

睇黎大家要出黎行下，食下煙先得

行動完可以文宣下

再唔行動就真係乜都冇啦

其實依家文宣都好似少左

我去美帝

Pushpushpushpushpush

，

其實都再三強調咗poly入面無人
點解仲要搞聲援.. 大家明唔明點玩嫁

咁不如去多謝美帝？

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

錫我春袋

繼續抗爭
好多活動

好嘢依家即刻過嚟

冇錯，三揀一隨便揀

做野la
唔係以為區選贏咗就等於乜事都冇

已經休息完係時候行動啦

幫推

p u a h

推推推推推推

Pushpushpushpushpushpuah

見到一個post終於推得起

推咗好耐

pusg

Pisi

推呀休息夠啦！

辛苦巴打

辛咩苦你地肯睇就好

Item 2 confirmed?

推 推

嗰個係12月8號

見連登無post 改左係其他地方睇

大家黎啦好耐冇見過逼爆嘅街頭啦

喺tg睇？

最近連登全部都係甜post，ps4 game post，好難推得郁行動po

算數自己推到1001

999

我個#1000呀

爆左1001

推爆佢 各有各做

未贏

到時見

愛丁堡見

up

唔係唔去阿?

Lm

tui!!!

Upppp

一撚定去

推到香港人出返黎 認清局勢

係時候出黎啦

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

推到聽日

Psuh

Puss

Pushh

行動po推

客咩氣

推~

推唔郁

是但啦

Puzhhhh

721 831 101 1111 1112

好似好多，咁但即係去邊好
我覺得呢啲時候靜左段短時間，集人一齊谷聲勢好啲

抵錫

革命時代!

好撚多鳩post推散啲post

太多活動可能會太散，咁不如集中去美帝？

係，好難先推得郁

我見到三個集會 jm9

啲活動真係太多，不如集中去美帝？

光復香港
時代革命

tui

巴打

好耐無見

721

行䉅po

繼續推

今晚見

我去1

今晚中環見

今晚真係要去多謝

一定要

巴打加油

去尖咀啦手足快啲一齊出嚟支持poly手足

一齊加油

呢個精簡好多

侵：你班友行動力唔夠，即刻簽埋法案俾你哋感謝

仲唔出嚟

不能只有我看到 推

咁高興, 今晚見

今日星期四喇

推 see u all tonight

慶祝通過大集會！

由琴日推到依家

推！去行動呀

Push 今晚要出呀

推多啲人出

推呀！今晚要出黎

勿忘關注理大被困手足
記得出席夜晚感恩集會
冷氣軍師同我出哂黎呀

一齊出！

推
大家唔好冷卻ok？

推今晚

推 和理非出來～！

721 831 push

推行動po呀

推行動post

推推，今晚見

拾回初心

求問今晚鐘樓有無取消

應該冇

No people sosad

thank you

平日都係咁ddos，睇嚟中共好撚驚今晚個集會多人落佢面

梗係不過依家出面好似冇乜行動po

痴線，今晚就係，熱門一個post都冇

知！

已經努力推緊

知就好記得去呀

真係抖夠啦

手足不是condom. 我地未嬴

係時候出嚟啦

pish今晚見

冇錯

多謝巴打推左禁耐

出緊啦

快⋯快啲⋯⋯

Phis

依家美國好多個 州份 都受緊風災
人哋啱啱幫完我哋 我哋今次集會 要舉番一啲關於
保佑美國 pray for America 既字眼
雖然有啲急 但係千祈唔好 比人哋覺得
我哋打完齋唔要和尚
人哋幫咗你我哋都要幫返人哋
千祈唔好嘉年華式咁集會 我哋要幫人哋打打氣
希望保佑美國
希望推到上熱門 麻煩大家幫幫手
知恩圖報 飲水思源
我哋要比美國嘅民眾都知道我哋支持佢地